電子車係唔係可以唔洗停車熄匙?

開冷氣係入面訓覺得唔得
有無犯法

得 冇排氣就得

會無電, 其實大把人停車唔熄匙喇

可以

以前停車開冷氣會死
電子車係唔係無事?

電子車 邊度鄉下

心諗乜撚野電子車

電動車阿

你開內循環都係會缺氧死

btw 電子車 邊度鄉下呀你?

電子車，乜撚嘢文化
話知你核子車
停車煲機煲冷氣就順手熄燈！
又唔係行開住燈把撚！

呢個係電動同混能一大賣點，成日要等人例如阿爸車一家大細就啱哂

開少少窗滲d街風入黎就得

乜停車熄匙真係會有人捉咩
立左例之後完全冇理過
啲狗都冇咁得閒